［突發］楊秀惠宣佈已為人母 於大馬誕下女兒！！！

恭喜恭喜

好彩唔係香港生

佢好似係一月返咗大馬一直到而家

恭喜Vivian 佢係好女人

佢宜家仲靚過初出道嗰陣

吉妹呢幾日冇po是日晚餐既

諗起老孫串佢

不嬲都幾靚

wfc??

懶，夾埋一次過post

細妹都靚

點解大馬D女個個都係林明偵咁既樣? 潮流黎?

嗰個男人又唔認老
應該有亞氏保加症
得個叻字但唔識同人相處

你唔care但大把人care

突登入嚟留句wfc，其實你先最care

新聞話佢妹條腿好正

大家好我係楊秀惠
我要送比大家一朵大紅花

似咩

串秀惠打botox，自己搞到蛇精咁

佢都幾高，細妹應該都唔矮

個b塊指甲好撚大塊

睇指甲都覺得係靚b囡嚟

個老公應該有十幾億先俾佢睇得中

好出奇咩，佢個圈子識嘅人都唔會係連登仔質素啦

原來佢結咗婚

唔出奇呀 因為佢之前有條仔幾億佢都唔吼

好修長

佢完左約未

但食左美c
分分中有豬食

真係完全估唔到

神級女人

邊撚個黎，咁撚重蝗味

咁勁 完全無人知佢大肚

左邊吳家樂黎？

55

假波

好似上流行經典50年果d老歌手咁

呀仔 你識條春咩 想睇假波 睇下too hot to handle 先啦

以前就靚，跟咗老孫之後又變膠面，都市閒情劉彩玉都靚過佢

連登仔唔係話佢整得好勁架咩

好似d老狐狸

真波嚟架，未睇過泳衣沙灘彈彈波咩

當年唔知佢選咩小姐
介紹自己個陣講左段咁既野

最多都係瘦面，佢不嬲都係靚女嚟，以前做四葉草青春可人。

佢結咗婚？

係咪我瞓咗幾十年

佢好似係馬來西亞人
即係其實喺邊度生都係馬來西亞人？

串佢啲咩野？

指甲好靚

舊年結咗

男定女

多謝大家，小弟做爸爸了
愛死老婆豬

以前楊係包包面，有一期塊面瘦咗有啲歪歪地，老孫串佢打botox打得多

奸人堅入面嘅佢

四葉草嗰期好樣衰
yoyo靚好多

我覺得ok喎，包包面好可愛，yoyo不嬲都勁靚啦

大波波

好羨慕佢老公可以瘋狂內射，仲可以飲人奶

李思欣最樣衰

從來都唔覺佢靚，但之前有個post入面有人話佢真人勁靚

這些機會不是屬於你的。。。

Yoyo真係靚 可惜上唔到位

對眼生得勁開

當年呢套嘢出嗰陣係人人都睇好李思欣
但最後跑出yoyo同楊秀惠
仲要係上神枱嗰隻
呢個組合認真經典

但最靚都係四葉草1既race

個女會唔會又唔似老竇又唔似阿媽？

恭喜恭喜，好鍾意佢，一定會係一個好媽媽，好彩唔係香港生，vivian好野

佢到依家都仲係好靚

好撚樣衰
又哨牙又闊眼
左眼去右眼Uber起碼五舊起

依家比d妝整俗左(但仲係ok)
以前化妝技術未成熟個年代佢個樣真係超哂班
又清純又靚

有人睇好李思欣咩，記得以前討論區都無乜人講佢

女

個樣咁唔同

堀北秀惠

當年羅定偉同曹格為左佢打交

呢套戲啲劇情睇到我好尷尬

生完粒lin實勁黑

咁就唔會咁多大肚婆偷偷去第二度生仔啦

明明本身已經靚，洗乜整啊，嘥晒

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

住畢拉山道

以為尹光P圖

整

以前見親佢對波同對屌閪腳都忍唔住要打丁丁

見到李嘉曹永廉就想嘔

Yoyo 未拍四葉草已經係神枱級啦

最可惜嫁咗個衰老公 生埋個女
咁就一世

又會咁岩係套劇出街個時黎宜怖

宣傳TVB新劇

真係歪到中左拳咁一一

果陣嘅佢經已比我屌咗了😌

女強人得黎有帶種小鳥依人既味道

條女對腳真係好撚7正

搞咩

Gin Lee
廖子妤

男人同女人對於神枱級嘅定義真係好唔同

因為整左容好耐啦

估到陽具巴你一定會出現

佢老公就正、可以晚晚J佢條腿

恭喜

佢身材勁正

2047回歸變番中國護照

佢老公直頭晚晚可以屌佢對腳
比佢對腳玩撚到跪地求饒都得啦

幸福的賓州

剩係知佢好似當年台灣紅起再返香港？
但我知呢個人應該都係佢同楊秀惠套劇先識
感覺唔到佢有幾紅
不過佢都係最早期識玩chrome hearts個班人黎

楊秀惠真係好撚正

孫耀威？只係識愛的故事上集 幾好聽

我聽到佢既歌個陣已經係思前想後個期
應該係啱啱返香港再發展個期

佢老婆個樣先驚吧

可惜係藍

比Signal Wong 糟蹋咗佢

笑死mean到

上面張相膠左咁多 明明生得唔差

覺得佢好撚索 長腿

呢套野幾時上過神枱

Macy本身咁靚點解可以搞成咁

一定好香

崩壞

老公係邊個？

藍撚到

以為林明禎